吊你 polyu p/f system 係咪垃圾黎

一打開
The subject you have registered in semester 2 of 2019-20 do not have the Pass/fail grade option.
又話可以揀 揀條撚？

屌個p/f system根本冇撚用
個個tutor send email都話p/f system is not available
都唔知做乜撚